頭先係山頂嗌個位女手足

多謝你 冇諗過上到山頂都有人應